高海寧其實係咪入錯行2

Hello Ko ling

高ling

高ling見字請入此Po
亦可以喺度覆返頭先啲comments

Pish

高ling 雖然我老婆好反對我鐘意你
但係 會一直支持你 套婚戒 我日日追

Push到高寧見到

個頭一開始屌緊佢
佢一出現即刻轉哂風向

url]高海寧其實係咪入錯行暨高海寧你問我答 《2》

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

樓主唔好介意 我唔係騎劫 但高ling入左黎

你地想佢覆唯有去個邊

Same, 好幾任女朋友知我中意佢跟住就會呷醋然後變得憎佢

去左另一post傻仔

支持高寧